香港抗爭，浪費人生

勇武散水啦，你以為你打得贏差佬，你只係班人地叫退後10米你就乖乖地退10米既廢青黎咋，恭喜香港又升到旗，x janpan都起碼望到門口，你地連門口都望不到呀

你好 請問你是正式錄用的五毛嗎？

咁你又做左咩？

請問你們是警方的狗隻嗎？差佬叫你做what你就做what,叫你退10米就退，笑大人個口

你以為我係係屋企睇直播，我頭盔都唔帶話你知我今日就企係前線，但你班廢柴令我心淡

吓 良好市民喎點解唔聽警察講野
你唔聽警察講野架？平時查身份證你唔比架？
咁你小心比人拉啊

原來得我一個做咗被捕準備？大家都係出黎嘉年華，5年前阻唔到升旗,今日又阻唔到，你地做過d咩黎？

呢個係好post 但樓主一定會比人話毛

連登仔會建立獨裁政府打倒老共

我半個鐘前對香港仲好有希望，今朝起身幾撚興奮，估唔到依家心寒到上黎宣揚揚失敗主義，多謝大家令我睇清香港反抗者既真面目

睇緊live就講啦 扮係現場

樓主英勇
期待人地叫你退嗰時你帶頭向你衝返十米搶據點

又一件新會員分化撚

咪撚信：）

3毛唔使理

咁我一個企係前面10米等睇我被捕，大家潔身自愛係後邊睇戲ok

Blocked
無須浪費時間

唔岩聽咪做d野塞住我把口囉
但你地乜都做唔到

講風涼說話有撚用咩？唔係向住個目標諗，啲想法係用用黎打自己友有咩幫助？唔係團結向住個目標行既

今日先知，一早講恆指未來到12000點唔好諗真勇武。

睇都睇到呢班人就想推我地去死，
同路人喎，我呸

香港人唔值得你行出黎犧牲，因為唔會有人同你企埋一齊犧牲，返屋企再出發，去外國先會搵到人同你一齊並肩作戰

真係番屋企發夢好過
屌柒我個d人你夠疆唔帶頭盔講係前線先算啦

被人拉到就被告暴動罪
一坐6年起
咁你想點樣

內鬥思想太強，今次運動係好左，因為多左人講出爬山呢個道理但個運動一耐左啲內鬥都係出返黎。

原來得我有做好呢個準備？你地出黎食花生？你地真係想抗爭？

你可以死返上大陸享受自由

內在和平思想無改到
我比多一百萬人你今地都係做唔到咩野

多謝你啦 ，我過幾日就認罪入去坐，唔駛勞心

欣賞你的勇氣
但始終要明白香港的社會環境
今次香港人已經進步好多
只係未到達你的lvl
付出是很大的勇氣，萬事小心

唔關和平事，係唔夠窮，你拎支那國歌就明，問心有iPhone有旅行有股票有綜援，真係到最危險既時候咩?

輸左啦，勇武個班就預左比人拉，而後面班人就得個叫字

Ok 有你呢句我今日夠了
他日你地做好準備我就再信你地一次企最前

咁點搞呀，焦土都唔會窮到呢個部分啦

無得搞架啦，養慣左嘅狗點都變唔返狼

屌依家鬥少gear咩

無，不嬲都係拖到2047，所以反23國教水貨到暫送中，95％人都係口裡說不，身體很誠實咁收貨，基本上立會係最低成本既杖，除非又立惡法否則想搵幾萬人出來跟勇武隊真係無咩機。

標題趕客，但內文一矢中的

呢個post係五毛大集合 大家盡情Block Block完上一頁

到底上文唔帶頭盔既意思係咩你知唔知嫁？

師兄你有冇上前線呀
有冇五毛會自認自己岩岩就係前線呀？

乜都五毛五毛，最訓唔醒係你班友

其實我最唔明咁多人死鍊你香港人但你依舊未都做唔到，呢下係又心寒又恐怖

我本身以為香港比人打一槍死一個會全城暴動，如果係我出黎受呢一槍，但我諗大家都只會叫口號叫大聲d

越嚟越少人

未夠窮，有咁多專業人士中產都係黃絲（包埋功能組別）有無見佢地死諫？

自己咁快出負皮post
同5年前有分別咩？
頂住呀兄弟
我地已經分左一批人碌緊卡買野過黎
另一批諗辦法運緊入黎

咁多人出黎跳樓都睇得出死人都無用啦，人地拎條命出黎叫醒你d人剩係識答唔好死呀唔值得呀，唔係去諗下點解要死，見人死左我應該做d乜

支持，但唔睇好